甘美治都幾撚癲 職業生涯0紅牌

德甲

唔紅夏蘭特咪算好彩

場場出盡力踢

Halland咁到企得返起身勁撚到

直接宣佈紅牌唔俾拜狗咪算囉

唔怪之得拿姆0紅
我哋新拿姆叔係咁食紅

唔怪得拜狗咁屈
用藥+不死身

夏撚好彩雙腳都離地先冇事

第一張唔小心踩到
第二張無跌落地即係無事

拿姆去西甲應該10紅起跳

而且佢平衡力夠勁兼且反應夠快
唔係嘅話就咁跌落地分分鐘收皮

Yeji

支持？？

其實拜仁幫德甲留住球星，絕對有加乘
紅牌變黃牌係應該⋯

我黃禮志老公

拉莫斯如果踢拜超應該都可以0紅

Pepe Ramos Costa加埋踢30年都可以0紅

On9

拿姆接班人收皮啦

紅豆仔卡富。

?

你米癲